Исполнители:
Andrew Madonych, Yurii Shulha.

Andrew Madonych: 'madpilot911@gmail.com', password: '13413'
Дизайн, разметка HTML (хедер, футор).
Класс: Card.
Ajax запросы.


Yurii Shulha:    'yuriyshakuhachi@gmail.com', password: 'edginoreh'
Общая логика, сборка.
Класс Modal,
Класс Dom,
Класс Visit.
Ajax запросы.

P.S. Просим сильно не пинать,
поскольку нас всего двое трудоспособных,
как оказалось...
Поэтому не успели доделать, но полны решимости исправить положение!



